15日走遍東海道之旅行！！

話說小弟我計劃想跟住東海道幹線咁樣玩15日，計劃會係東京留2-3日先之後前往富士（留2-3日），之後去靜岡玩3日再去濱松玩3日最後去名古屋玩2-3日再走，但係依家面對一個問題就係gip可以點樣寄存 畢竟都唔想哪gip周圍走 請問大家有無意見

之前去東京唔想拖喼去箱根 所以係車站放左一晚 1日成700¥

宅急便
東京走&靜岡/濱松走個時寄

我之前由東京玩到去山陰
都係寄去大阪再寄返返去東京
中途就背囊

酒店可以幫手搵公司寄行李
你可以揀幾多日後先送到